點解avengers班友永遠唔會割蓆？

隊長打到tony就死
Tony無割，照比番個盾隊長

Tony搞ultron出黎
成班avengers無割，大家合力搞掂ultron

Starlord打thanos搞到thanos啪手指
班友都無屌佢

Thor無砍thanos頭
無人屌佢

Civil war咪割咗

佢地割蓆多過食飯

個陣無共同敵人
我地宜家成個全球最大boss喎

但兄弟爬山 各有各做

共產黨=zemo

起碼佢地肯搞掂ultron先互屌
我地呢？

憑咩同人比

Hulk頭兩集搞破壞
第三集仲9縮埋
Avengers都無割佢啦

10點上Twitter做野